日本影人像真係冇得輸

日本四季分明，真係點影都唔會醜得去邊

小弟雖然主力影風景，街拍
不過耐唔耐都會幫朋友影下人像
呢個係小弟ig, 多多指教

又係你

第一張個女仔有d似mandy

乞完followers未

你係邊個

你講完先發覺又真係幾似，等我話佢知先

好撚肉酸條撚屌

喺你騎劫人哋個po sell自己ig 嗰度咪屌過你一次

香港人，唔好咁mean啦

開始over，好反感

你都幾得閒

有得佢啦

其實我冇諗過要乞
不過閣下要咁講係閣下既自由
黎緊我會出更多攝影同旅行既post
到時記得黎幫我推post

得閒得過你三日唔埋兩日就走嚟乞follower

你想要follower 數字多嘅去買follower 效果仲好過喺度乞啦

巴打連得唔得閒呢個話題都想嘈

肉鳩酸

個幾張花尷尬到

你影果d真係輸晒

分享冇壞嘅，不過離靚仲有一段距離，構圖同捕捉嗰下嘅位仲有好大空間進步，建議睇多啲人日本攝影師點影，不過我個人就唔中意用ig 睇相，睇壞眼

多謝指教啵
下次黎東京一齊影相交流下？
我可以叫埋啲日本朋友一齊影嫁

老實講 好肉酸果幾張
Framing都一鳩樣女又唔靚

第三張正面圖 thanks

巴打開左幾多個po
去宣傳自己個ig

扮咩有風度姐，你其他comment已經出賣咗你情緒啦

除咗第二同最後嗰張其他擺pose好似一樣

本身followers左 ，見佢咁講，原來誤會左佢

取消番先

香港影人像都唔差架

只怪佢唔識講野，做下公關呢啲簡單伎倆都唔識真係抵撚死

構圖奇怪
第一張自己個影遮咗好多光
第二張影到個窗框
用花做前景直頭老土到打冷震

你知唔知個乞字點解
講到follower本身要錢噉
同埋如果好似你噉講法
所有宣傳其實都係乞緊大眾

話我啲相唔靚冇所謂
但唔好話啲女唔靚，人身攻擊好無謂
話晒都係我啲朋友

啲相77地

有冇人體藝術私拍照睇？

個事實係model 麻麻地 影果個又麻麻地
咁出到黎個結果咪肉酸囉

開得咁密仲唔係乞？

係日本你都可以影到咁柒

開得密同乞原來有直接關係

標題與內容不符
真係有啲怪怪地

樓主有進步空間

多謝你既意見

上熱門了 巴打

有無啲Instagram page 係用 iPhone拍攝架？

想學下點樣影

多謝你既意見
我會繼續努力💪
有機會黎日本一齊影下相

點樣可以改善下

唔多掂喎d技術
我係女都唔想俾樓主影

寫實得黎又幾有故事性巴打影得好好

唔緊要，我都係同啲日本朋友互影對方嫁咋

呢啲叫人像？

正面相唔係冇，不過唔想post上連登比人批評我朋友靚唔靚

睇完個ig
認真講下有乜問題

每張相單睇係靚既
但當成個ig咁睇發覺全部一式一樣
來來去去就係影緊葉/樹/樓
睇唔到張相想表達緊D咩
簡單D講
由頭碌到尾唔覺得有邊張會令人特別深刻
更加唔會想每張click入去睇你caption講咩
技術係有 但你冇為每張加入靈魂囉

整體幾好
但左上角好似手指入鏡咁

巴打分享下相
我覺得都OK
但既然咁多人覺得你係promote IG
不如考慮下下次出post唔share IG link先

Sorry 原來係朋友
咁唔好post 班連登仔痴線

梗係唔得啦
Post相無followers

多謝體諒，有機會係啲和平啲既post再交流
有機會黎日本一齊影相啦

好啦
感謝你有機會黎日本一齊影相

2 out of 10, next.

多謝巴打比心機睇相睇layout 比意見
的確好岩，overall成個ig望落去係冇乜靈魂
係咪應該執下ig個layout?

唔係手指，係簷蓬，但我都覺得好篤眼篤鼻 ：（

你影個時係諗人襯景定景襯人先？
同埋點解張張都影大側面？

其實我都係東京
見呢排好多日本巴打係咁出post
我只係希望大家明白下連登仔而家有得去旅行既感受

自膠

我最憎人影呀伯呀婆
好有story呀而家？吓？屌你老母

咁你就咪撚貼啦

hi Homing lo

....屌你

其實有係有正面相，只係唔想post上連登比人批評我朋友靚唔靚
至於影果陣的確係想表現多啲季節感，例如紅葉同櫻花，所以景都係重要想表達既元素，係咪應該突出人物會好啲？依家有啲兩頭唔到岸既感覺？

一般水平

呢位伯伯係我行山識既朋友
人地老婆過左身，一個人生活好悶
耐唔耐都會約我影相（老人家唔識send msg, 次次都打電話黎約）
佢真係當我孫咁相處

你咁樣亂屌人講會唔會太仆街

而家啲人像個樣咁細嘅...

色調tune得幾好，但幾張相望落去都係怪怪地咁，人同景嘅比例、擺位、構圖令人睇落唔太舒服

利申唔識影人

明你講乜，多謝提醒

多謝你比意見

明明你先應該拎ps5

唔試多d點會提升到技術

開得密都唔係問題
之前騎劫人地個post再放自己ig唔係乞咁係咩
係靚嘅自然有人問你拎ig啦

唔算好乞sell者

走開啦
得你一個住日本咩

都幾差下
構圖呢?

又係有景深就無敵?

我覺得影得幾靚呀！
之前已經follow 咗，如油！

都唔知你係影人定影景
人又細粒過花草
但花草又blur左
攞啲光又攞到奇奇怪怪
嘥晒日本啲景

利申唔識影相

果張係時代印記嚟

本身你上個post 就follow 你，屌你又開post 煩唔撚煩？

即刻unfollow

啲相睇完眼痛
以為加啲前景再加長焦段大光圈就靚咩
影嗰個廢被影嗰啲柒
啲路人就最撚無辜

第一印象：冇美感

垃撚圾

咁都唔係乞

姐係唔關地方問題

reported

同意 係日本影相真係冇得輸

但你影到輸哂

入咗去睇，構圖少奇怪，張張都花前景

影得都有啲差
唔知你影緊人定花

都唔知你做緊乜
有啲景深blur下再塞個人入去就靚咩
無主體無構圖dont know do what

周圍啲人好惡嫁，靜靜地就好啦

算啦個個都話麻麻地

睇錯日本人影人像
我出返去先

關乜事

我覺得師兄如果想啲相多啲人睇
可以玩下500px
果度都好多攝影師
Like下其他人同comment下
啲鬼佬通常都受 會互相交流下 follow返你
香港人反而唔太受呢套 靜係覺得你hard sell

其實我係日本，台灣，500px既攝影平台都有同人分享，係香港先會咁，完全冇討論空間，重要話我啲朋友醜樣
香港比人話係文化沙漠唔係冇原因

啲角度 構圖同埋光圈setting真係世界級

完全唔想比連登仔接觸我啲日本朋友，
鍾意香港既佢地一定會好失望

Ig都睇到光圈setting你都幾好野

睇你景深都知你亂鳩咁set
都唔知focus左去邊

爸打互follow啦

玻璃心就唔好學人影相，影得人像，就預左會俾人話d女唔靚，加上呢度係連登，話香港係乜撚野文化沙漠你好撚有文化咩屌你老母

咁你咪唔好post連登囉on鳩

見到你咁少事都咁激動真係得啖笑

搞清楚 呢個post咁樣主要係因為你覆得串又唔受得批評
你想俾人讚就去fb玩啲廢老gp啦 佢地狗屎垃圾都會俾心心

依幾張真係...啲景就靚
尾二條女好似近視唔記得戴眼鏡咁

唔洗曲高和寡嘅

想討論吓啲相，
啲前景影到好似視網膜病變咁
構圖真係要搞搞佢啦

成日有人講影人梗係model行先

Model唔得已經輸左啦

原來係我覆得串
啲人一入黎就爆晒粗你又睇唔到既

駁唔到

你岩，我以後唔影日本妹

想點呢 你主題係人像 但全部側面扮有格調
一開始邊個理你d 人係咪你 fd 你d 女model係樣衰 gum都唔講得？
人地話d相得側面 你就扮晒野話咩 廢事比正面人 批評你d fd 玻璃心到呢

咁就叫好激動果然係玻璃心
影左咁多年相你呢d自以為好勁既攝影師見唔少

小朋友，連登係唔等如香港架
你既然based IG就應該知香港有唔少高手
想上連登圍爐既咪好似而家咁俾人屌囉

玻璃心呢個字真係幾百搭，郁下就話人玻璃心你都幾好笑

樓豬話唔想人地日本妹唔鍾意香港呀
好大既影響力

橫睇掂睇都係你自以為好勁多啲

咁你真係乞緊follower喎
人地講事實又唔係人身攻擊你

上連登勿認真

第二張幾好
尾二係個人像唔得
其他zoom近啲，除最後一張外white balance都較暖少少。巴打繼續努力

利申：唔識攝影，間中用bridge camera自行練習

其實樓主啲朋友唔係唔靚
係樓主影得唔太好啫

我想影日本妹，但冇日本妹會肯俾我影

有錢嘅話我去搵啲有償被寫體
可惜我冇錢

正解

咁我都覆緊事實
咁都覺得串你份人都幾純情

你真係影得好好

算吧啦你

500px岩岩開個陣都好沉迷，冇記錯有排改完algorithm個reach跌得好勁就冇玩

其實ig都有好多攝影師好肯交流，post完相留言dm都多，之後重會一齊出去影相，睇下你follow咩圈子架者

成街都係就覺得冇需要睇，究竟邊個自大呢

讚你又唔得

其實日本人好友善，
有禮貌地問都唔係冇可能

你啲朋友唔靚係事實

又要po出嚟公海又要人唔好批評呢樣嗰樣

世界為你而轉㗎？

影得唔係太好 唔彈得
出post密到覺得煩 唔屌得

自我中心到極點 呢啲唔係藝術家性格
只係你係閪人一個 垃撚圾
我而家就真係屌鳩柒你個人格喇 死閪人
你呢啲影兩張相就覺得自己大師 個個都鐘意嘅廢物 乖乖地去廢老FB呃like啦

其實就睇唔出有咩咁值得Follow
如果你主打係日本影人像
咁我follow 其他日系攝影唔好?
如果你係純開心自己分享唔係R生意既
我覺得又冇所謂
同埋你下下都拎咩日本冇得輸呢樣野真係好反感

另外有幾張好過佢多多聲啦

懷疑都係益自己友

唔係為我而轉
都話左你話我影得差冇所謂
只係覺得你冇必要人身攻擊話個女仔唔靚

我幾時有R生意

如果你個ig 係private 或者對象唔係公眾嘅話咁我話你個朋友咪係人身攻擊

但你舖天蓋地咁要啲人嚟睇你啲「靚相」同follow 你ig 咁啲人自然會對你相入面嘅所有內容（包括個model）評頭品足

唔通出面貼街啲廣告你批評個model唔靚就係人身攻擊佢？

驚就唔好公開 想要人錫住你咁咪自己private 圍爐囉

原來人身攻擊有分公眾同私人場合
為左屌我一個連登仔要歪曲法律

唔啦，咁柒啲相
唔識得欣賞

咁佢caption 同作品都貼題嘅，反而我覺得自己果段太鳩。 果陣冇諗過入

Btw, 樓主一個打緊十個，我地兩個似outsider

唔好意思，想講下構圖同曝光都仍需努力

唔緊要，當自己屋企得嫁啦

唔洗唔好意思
我會努力改善嫁啦

係呀係呀成個post啲人都係咁純情
你點話點好啦 最緊要你自己覺得啲相靚

你講呢啲係包裝，同埋根本唔關layout 事，係你影相嘅諗法，有啲人嘅相可能好紀實，但佢嘅相同時令人有聯想，簡單講句你嘅相冇特點，唔會令人深刻記得，亦未睇到你嘅風格，即係阿豬阿狗都係影類似嘅景同人，咁有咩係突出到係你影，呢啲唔係執ig layout 就有，係講緊你一路影相累積而成

反而優異獎果啲真係幾靚

樓主喺兒登分享作品嘥氣啦

老實講，無特別要求，唔係開工算幾好

同朋友影下相開心下我覺得好ok

認同
同時風格呢樣野都唔係話有就有
都要透過好多模仿同不停尋找
希望可以快啲搵到自己既風格

第一句真係好中
巴打心水清

不過我會繼續努力影多啲相

問題係條友有前科

fb又無人睇，香討又比廢中屌，含淚搵連登

你啲相crop下，改下構圖，減啲前景/不必要地方會好好多架，原相黎講算係咁，叫做有得執 加油

你用時間睇多啲大師作品，慢慢培養下個視覺

放fb 圍爐group好過你擺上兒登被人打擊

第一句中就唔好喺連登post相啦
又要R人like又要屌
我都唔係第一個話你乞followers啦
自問都有follow好多巴打攝影ig
但佢地唔會好似你咁樣囉
點解咁多人圍屌你仲唔明呀

其實點解影相一定要俾人睇
冇人睇就唔影?

要搵錢嘛

「係你地唔明我唔識欣賞我，兒登正仆街我要話俾媽咪知」

真係得啖笑，我post相係我既自由
正如大家鍾意話我乞，都係大家既自由
你地要點講請隨便。

唯一係個人覺得冇必要話相中女仔樣衰
樣靚唔靚都好，係我影得唔好姐，唔關佢地事
大家麻煩下口德

*麻煩大家積下口德

非常麻麻
唔會follow
(不推文回覆）

咩年代仲話比媽咪知
以為自己好風趣好臭串

多謝回覆

慘得過你引到你件玻璃心覆呀
得啦，百搭丫嘛，幫你講埋

自問唔識影相都覺得構圖唔得喎
第一張差唔多遮哂成塊面

原來花咁多心機就係想引我覆，你都幾無聊
不過話晒都係我開既post, 咪覆下你囉冇所謂

我都想影佢正面呀
但我朋友係比較怕羞
同埋佢覺得自己正面唔好睇
我都比左好多鼓勵佢但佢總係冇自信

不過係我影得衰，佢對眼係幾靚嫁

多謝指教
的確要睇多啲唔同人既作品

我唔明點解你地要咁針對樓主，分享下都叫乞

攝台都係啲罵戰post先會推得咁快

張相好flat, 睇落冇層次同美感，手掌以下啲位太虛，寧願將成副相向上移多啲，而家望落得個女仔睇，但毫無特點，好似手機影完咁

問題其實真係唔喺model 身上，攝影師有責任去令model 自然係岩，但佢好睇唔好睇，撇除對女性嘅樣貌之外，就係攝影師點樣影呢張相

我明呀
佢鍾意花所以都會叫佢走入啲花海入面影
不過有時啲花仲搶鏡頭過人

不過我同佢都係簡單行下公園順便影下相嫁咋

呢張都應該係好flat

背景又唔係玩perspective，主體放正中間連大媽都唔會啦
明明d光都ok既但又執張相flat一flat
個頭又生樹，眼袋又唔偷淡少少

原來有文化既人影既相係咁既

你既自信令我讚嘆，撚鳩你都話有心機覆

算把啦你，比埋啲咁既廢comment
其實我點影你都唔滿意嫁啦
放中間又話太中間，日本妹係咁化妝又要要偷淡佢

丫，俾下心機覆你又話人廢
係喎，唔記得你係要圍燼潻

其實影得唔好練習多啲冇問題，亦都冇人唔俾你擺上嚟分享。，但係擺得上黎就預咗會俾人批評，呢度係連登攝影台，你唔會expect呢到個個都覆你準確捕捉+1

人哋一批評你就起晒鋼咁，只會俾人一種印象係你好自戀唔批評得，想宣傳都要做好pr㗎

另外講返相，構圖方面有好多進步空間，有時候唔係開咗大光圈blur咗背景就得。有啲相blur完背景仲係好多雜物，同埋拍攝model個距離同畫面比例仲未拿捏得好好。同埋內容比較空洞，一張eye catching嘅作品應該要有靈魂，感受到作者想表達嘅嘢。

好多時都主要要靠執色去令到張相好睇
似睇緊商業相同打卡相
睇耐左發覺好空洞
另外比例可以再好d同大膽d

純個人意見

一陣又話你廢comment架喇

又話日本影人像冇得輸，睇完d相完全feel唔到
但罪不在日本同model既

其實比人批評我預左
但啲人入入黎話我乞衣，話相入面個女仔唔靚
咁我係咪應該做好PR講聲多謝指教

至於相評，非常同意你既comment
下次會先搵個好啲既地點影
再同個女仔溝通多啲先影

唔洗咁落力啵，冇獎嫁

要face 你識條鐵

其實樓主影得幾好
宣傳下都唔得
連衛兵做唔到就酸人地？

利申 已follow支持樓主
樓主加油

加油 香港需要支持多過批評

比咁多人屌完我都唔知閣下係真心定曲線
不過anyway, 多謝你既回覆。

感謝你，理性同善意既批評其實冇所謂

AV 封面仲正..

優質嘅係值得支持
好過廢片垃圾都擺上來

誤會左你sorry感謝你

擺上黎唔比人批評得一定要人讚咁
樓主玻璃心過支那人
上黎揾誇誇群？返圍內呃like算啦

其實佢都只係想聽自己想聽嘅說話

其實啲人都冇乜點評過相，一味淨係識批鬥
原來唔反抗先係岩既，咁光乜撚野復香港
留返係連登做鍵盤戰士岩晒你

你地呢淨係想人地任比你屌唔反抗？

咁多人鬧？ 分享同討論係好風氣， g 持樓主， d 相唔錯

多謝你
不過唔好引你班haters入黎

木耳巴你部gorpo到手未？ 等你再黎行路post

多謝你，理性分享同討論真係好重要
呢度我淨係睇到惡意批鬥同為屌而屌

不過有noise係好事，多謝默默follow左我既人
有機會黎日本記得DM我一齊去玩呀

GoPro可唔可以出ig live??

以前尚早係高登俾人屌得仲勁啦
佢都冇好似你咁
老實講我已經好客氣，都要對我起晒鋼

如果有得update firmware就up左先，fix rear screen touch問題
跟住係lens入面set horizontal leveling，夾上backpack襟制錄就得架喇

建議樓主入去交流吓，啲人會評相討論一齊進步

分享唔係問題 你一個星期開7 8個post
個個post都出兩張相留ig
咁唔係R係咩

有心分享嘅一個post都夠

更何況樓豬都唔肯接受批評 咁分享嚟有咩意義

所以？完全唔知點解要拎黎比
大家咁話啦
老實講我都好客氣嫁啦

唔講都唔知係日本影

光你老母臭閪咩 顧左右而言他 唔啱聽又話人冇評 屌你老母當自己攝影大師又咁撚care人哋點睇你 扮撚完未呀柒頭

😂👌🏻

得啖笑，一來我post都淨係得7個
仲要有一半係幾個星期前出既

何來到星期7 8個
另外就咁呢個post我都出左4張相再追加多2張
完全係錯誤陳述

同埋連登又冇出post限數，都唔知你屌黎做乜

老實講原本真係冇得輸.
但落左係你手就....

都唔知你咁嬲為乜
得啖笑

我會努力改善影好啲嫁啦

樓豬選擇性睇唔到，唔覆了

真，又嬲

連登個風氣好唔健康

完全唔鼓勵新手

淨係識踩

重要踩完之後樓主係乜都學唔到

建議樓主試下post去dchome，果邊啲人友善好多

都影得好撚差下

屌緊啲撚屌態度 小小野就拉抗爭嚟抽2句水 大撚把認真俾意見啦 佢有冇接受過呀 睇啲唔睇啲

都唔知你衝出黎柒為乜

點會冇？例如第一張咪正正係含苞待放嘅少女囉，引發人無限暇想

人地兜個圈串緊我，你睇唔睇得明嫁

幾ok有大師風範

可唔可以講下點差法，想學野

我果位朋友的確係幾怕羞，又冇自信
明明都幾靚女

不過我認我影得差，唔需要太夾硬爭論

唔好咁講
我仲學緊影相
你咁講我比人屌死

認真答下樓主
有一兩張還可以
但大多d景同物件遮鳩晒個人
完全似係佈景多過似影人
利申：唔多影人

夠啦肉酸夠啦
你係真係影得唔夠靚呀嘛

呢個時候講呢啲會唔會有遲
不過多謝你回覆，亦都知道有好多改善空間

原來唔反抗先係岩既，咁光乜撚野復香港
留返係連登做鍵盤戰士岩晒你

可以用memory card update既

佢個app好鳩，過video勁撚慢，用黎remote同preview下算
我sd card load入電腦再airdrop入電話重快

我覺得係構圖方面出左事
主題係人像, 但幾幅相入面既人像一D都唔突出
圖3叫做合格, 起碼望落去叫順眼
其他既真係慘不忍島

感謝你既意見
的確係有啲主體唔突出

冇人想理你，果陣明明講緊比人無理批鬥要反抗
依家人地有節細地批評，你cap我下半段出黎做乜

你唔鍾意聽嘅就係無理批鬥
笑到仆街

樓主你都係去一啲攝影forum/fb page請教下啲真係有影相經驗嘅人。影相門檻咁低，阿豬阿狗都可加把口喺度鳩噏，信口雌黃，同班咁樣嘅人討論根本無意義

連登仔最憎人玩fb / forum嫁
小心講野，唔希望你比人屌埋一份
Respect你既好意

唔關地點同MODEL事
係你自己既問題
係你真係唔識

請問點先可以學識？

求高質攝影forum/fb page

Dchome，冇人會批評啱晒樓豬

樓主啲顏色有啲暗
其實輕輕教一教顏色會日系小小

雖然上面啲人話你咩乞followers但都影得幾靚 終有一日會有人欣賞 加油加油

同埋你應該加多啲tag 等多啲人見到 人地日本攝影師會加幾十個tag 要咩tag多人睇就你自己諗啦
（平時睇開啲日本攝影師影女

買followers啦自己

下下日本朋友 ， 似係自卑撚，幾un耳

樓主有興趣係好
不過人地話你煩膠係事實
仲有如果可以謙虛學習，技術先會進步

左邊果堆嘢......
調色都係救唔返

POST 上黎俾人批評左 屌到d相一文不值就話香港係文化沙漠
你都係去邊d圍爐group post 相把啦
呢到既批評我覺得都係focus 返係相多，好多人都係講你構圖，曝光，故事性既野多好多人講野直接姐但你真係完全接受唔到

影人像（女）技術不足咁緊撚係model 搭救架啦，model 先決呀嘛

又無理批鬥樓豬
等俾佢屌老母啦

+1

自從上年搵左條女去日本影完雪之後就覺得香港d外景真係好厭

難得有番啲正常留言
我一早就follow咗你，但唔記得咗係咩原因

Just say hi

其實放ig link上黎冇咩問題啫，大家都係睇完相先會決定fo唔follow

如果放條link就乞或呃到大堆followers，咁d人就唔洗俾錢買啦

同佢講呢個腦魔純粹解作
一番ですね
真係冇其他意思

又好似好左啵多謝指教

多謝你

佢真係幾靚女嫁，但冇乜自信又怕羞

Crop 完會突出啲？

但好多人入黎淨係話相中女仔唔靚同話我係乞衣
咁有咩討論空間

佢地有巴打咁理性就好囉
貼條link 就自動有follower真係仲邊洗買

你係咪好悶姐

頭頂個樹幹
點都救唔到呢張

其實有個咁cute既日本妹咁樣望住你
仲含情默默遮住塊面
緊係擺佢正中心影最正路

我覺得呢張幾靚，不過同其他巴打意見一樣左邊對手遮埋好似會好啲，crop咗好睇好多
反而遮唔遮樣我又覺得唔係太大問題，model幾正

冇位用喇

人像攝影好似專心演繹個人比較好，太多雜訊反而會亂
Simpler encoding, easier decoding

我又玩.....

但樓主好似好想強調個日本景....
可以點搞

SanDisk Extreme Pro UHS-II USB-C Reader
輕鬆過片到有Type C嘅手機
$150左右，強國製

Crop完好左啵
我都成日讚佢靚嫁，但佢冇乜自信

咁crop都唔差丫，完來仲可以mirror黎玩

擺佢喺我個心裡面先係正路

想拉個女仔出嚟

可惜次次想影佢正面佢都搵野遮住
佢成日話自己正面唔靚可以點搞

佢當日著住和服嫁

其實你留意番自己，你都係只留意到啲人話你嘅朋友唔靚同埋話你乞丐，睇咗大部份你嘅留言，你都只係比較容易接受到一啲冇咁負面嘅批評，但你想要有進步，就係要先訓練你嘅eq

唔好再講喇，等我加佢IG日日派like派心心，令佢時刻充滿自信

仲嘈緊

哦

條友根本唔肯接受人批評

淨係睇到有傻鳩屌佢啲女醜 真批評唔聽唔理

淨係睇到讚佢嘅 同埋好似怨婦咁咬鳩屌佢嘅

咁樣分咩享啫 一言堂嚟嘅

分享得預咗有讚有彈 唔識接受人哋評價 不如一開始就唔好貼出嚟

其實講到尾你地都係想搵個任屌唔嬲既樓豬姐
黑心到死係度懶正義

但迫人陪你成長親唔好囉

真係好長氣

建議2.7k起跳，1080p你過幾年睇返會

巴打你真係好鍾意佢咁啵

屌真係以為自己係大師

老實講
d相你擺旅遊台咪算啦
d人唔會理你影成點
但放得係度就預左大家會針對你d相去比意見

老老實實搵份食蕉做仲好. 唔好不務正業.

屌真係鍾意屈人係大師

老實講
呀媽係女人

呢度冇人不務正業囉
大家好認真討論嫁

好聲好氣同你講又發脾氣
真係唔怪得咁多人屌你

咁都叫發脾氣

啲人一開口就惡言相向
話我乞衣，話相入面既女仔唔靚我就要預左既

我反駁就叫做發脾氣，唔聽意見

你唔同啲屌我既人講你屌人就預左會比人反駁？

又一個懶正義，其實又係為屌而屌既人

好地地都唔會有人冇啦啦屌7你啦，你唔諗下自己列底有咩問題

所以你地岩晒，我錯晒先安樂？
所以我咪話冇討論空間囉

攝影台一向只係純文字討論器材，放相會俾人負評㗎

你發駁d乜？
比有建設性既意見又叫惡言相向

我都係唔阻你活係自己既世界啦

由佢自己feel good啦
我一開始好聲好氣佢都起晒貢
人哋係Award-winning photographer

我咪又係
已經好聲好氣
佢就回 “呀媽係女人“
都唔知佢想點

得啖笑

咩叫預左？

出得街預咗比人強姦？
比人強姦果陣反抗係你唔岩，
淨係活係自己世界，
唔去了解點解人地要強姦你

我講句呀媽係女人你就識得講唔知我想點

人地入黎話條女柒
話人乞衣就好有建設性

咪撚再扮正義啦

口講就由我，
身體就不停追post，回post
仲去埋我ig睇添

很想要吧

佢地都係為屌而屌姐，正常連登生態

冇相就屌冇老母
有相又屌唔唔靚 （但唔討論點樣改善）
靚又酸人器材撚
影女唔係話柒，就話冇比靚女ig要負皮

其實好多cd-rom ig DM我同我認真討論

預左都唔明？
旅遊台－－＞講景點、路線、食野
攝影台－－＞講拍攝技巧、構圖、model的表現

咁都唔合理？

再講
已經唔係你既相有問題
而係你既eq，表達能力都好多問題

我都好少見到攝台既po有400幾個負評
自己好好反省下啦

人地還人地
我還我
你一竹篙打一船人係想點？
唔好以為個個人一開始入黎都係為左屌你先得架

樓主不願面對負評
總之就係我地針對佢唔啱

見你係有心討論既
不妨同你講下

我同意人地還人地
而你既用詞的確係客氣

但陳述絕對有偏頗
開post預左比人屌 我認同

你話好聲好氣比人屌 我唔岩

咁套落我個post
其實我出post都係好聲好氣, 講埋多多指教

但點解一入黎就冇建設性地挑釁既人
我唔硬食挑釁就係錯？
反駁就係唔接受批評？
活係自己世界？

算啦你，淨係想摟屌
係咪要我搵返上面我接受個別巴打批評既對話出黎你先識收聲
面係人地比，架係自己丟

要人收聲咁惡
洗撚你比面以為自己係邊個
你係叻就唔洗咁樣要人follow你ig啦呀得獎攝影師

想知攞咩獎咁巴閉

所以我咪話呀媽係女人囉，
但你又即刻變受害者咁話我發脾氣
鬼唔知旅遊台講旅遊野，攝影台講攝影野咩

然後你淨係識得話我應該預左會咁
咁點解惡言挑釁我既人又唔預左我會反駁呀

你明唔明成句點解嫁
叫你唔好再柒落去呀

你由我啦仆街
又返黎做乜

收到wind係木材伊兵衞

講柒邊夠你嚟呀
開個post都400幾個負評
學上面位巴打講，真係好少見
不過總有人欣賞你follow左你ig
加油啦下

亂咁作啲野出黎講，以為自己好wind趣
到時比人反駁又扮受害者，話我態度差唔接受批評
仲想loop多幾多次

拜登票數都多過侵帝你又唔話侵帝柒？
得啖笑

加油？大家咁話啦香港人

睇完只會覺得
日本風景真係屈機
樓主唔太識影相 完全冇重點
自己擺自己上公海
但完全唔捱得批評

咁屌我果班人又做乜係度喊苦喊忽？
批評人，惡言相向就威，
人地反駁下就唔捱得

似係得你係到喊苦喊忽
乞唔到認同/like/follow 就係到嘈
有料既 影到靚既相 自然唔洗自己擺自己上公海

你慢慢J自己影既相

因為你唔撚係侵?

又係度挑釁

淨識得講有料就乜乜乜
條女好柒
影得好柒
乞衣
自己J飽佢

你覺唔覺自己好撚柒？
人影相你影相
咁樣比人圍屌
影相你就唔係咁掂，但摟屌你就好撚掂！

都唔知邊面摟屌啲

駁你又話我唔聽意見
唔出聲又要繼續挑釁

吹呀？無聽過咩叫棒打落水狗咩
擺明係對人唔對事
鍾意屌柒你黎打發下時間呀

日本影人像真係無得輸呢句我好認同
不過樓主憑實力推翻咗呢句陳述
叻仔

所以識post一定post連登
勁多憤青幫手推post

多謝你既評語

唔buy你就憤青
其實你係咪無朋友 要淪落到上黎呢度R follower?
你比咁多人屌都好開心咁款
係咪天生犯賤

又玩老屈

你都識得講打發時間啦
大家咁話啦

好撚柒呀屌你老母

Followed 樓主影得好好啊

我係咪要讚你好幽默

啲人話你影嘅女好柒
其實佢哋唔明咩叫做豬閪都係肉
難得你參透到
好好把握呢個天賦
同你啲朋友影多啲相
你唔幫佢哋影
就無人會影佢哋架喇

繼續挑釁
我真係個個星期同佢地去影相嫁

你日日同佢哋去影相
佢哋唔會變靚咗架喎
豬閪都係肉，好唔好屌？

屌
明明我講個個星期
做乜變左日日嫁

同埋巴打你over左啦
偏低女性好冇品之餘
夾硬作啲野出黎為屌而屌好低級

其他巴打都係有水準既爭論
你真係柒少陣當幫忙

點都唔夠你啲人像作品低級

多謝你既回覆

係咪有小兒麻痹
禁掣有啲問題？ 影出黎咁既

巴打，畫畫係加法，攝影係減法
如果集中係個人度，可以搵個乾淨嘅背景影
要問自己，呢啲野係唔係有係有必要係張相出現
到底張相重點係咩

因為影出黎張相唔係你講咩主題就係咩主題，相張係俾人視像交流嘅渠道
要俾睇個個人睇得明你影咩先得

又黎過

首先多謝你真誠既回覆

我覺得攝影什至藝術，冇必要set死咩加法減法
如果你有睇過蜷川實花，佢既作品絕對係加法

當然我明白巴打想用簡單既例子
黎說明我share出黎既相太雜亂

呢點我非常之同意，同想改善
後段既意見都非常同意亦會深思

仲有我好鍾意你去土耳奇啲相

佢嘅作品其實都可以用加減法咁講，佢嘅作品雖然好多野，但好統一，同埋好特出主角

不如調轉講，佢先用到極簡
用重複特出顏色嘅背景顏色，突出人像嘅膚色，令人一眼就集中落主體到

加減法嘅意思唔係要淨色背景/簡單背景
而係要思考，到底呢一樣物品係唔係必須係張相到出現
係去諗呢張圖片嘅語言
點解啲人話電影語言/電影咁好睇，因為每一個場景，穿著，都有線索係入面，令人諗個角色性格/背景，劇情走向

解釋非常詳盡，亦睇到巴打對蜷川作品既見解
如果係室外既話，巴打唔知有乜心得
依家我影果啲真係好日常，輕寫真既感覺
其實我拎咁多背景係想表達個季節感（櫻花/紅葉）
不過可能比重有啲失衡，搞到主客模糊既情況出現

利利利申！！
我啲相都普普通通，但拎出黎大家傾下計架渣！！
唔好罵我影得差

好雜好亂嘅背景當然影過，但影個陣我會諗，我要啲人第一眼見到啲咩，之後就會用景深/高低/角度/遠近避開我唔想要嘅野，第人第一眼就知望去邊

當你前面有一個主體，後面有一埋好春天嘅花，點解前面仲要有一埋花？後面個堆就可以清楚表達到春天呢件事

作文都唔會
「我今天真是玩得很開心快樂高興」咁寫啦，重複晒又無特別意思，直接寫「我今年玩得很盡興」咪得

多謝巴打出圖出字講解，最後作文果個例子真係一講通晒

推咗十五頁得你一條友有熱誠同樓主討論

柒到喊，完全見唔到主體
女又柒
初頭回覆扮晒有禮貌 後尾顯露真性格
又要R follower又要扮唔care連登

幾正

巴打邊係影得差，最鍾意睇呢d當地人文生活既相
而且capture到唔少critical moment

知唔知醜嫁你
你都見到我初頭有禮貌

好似你呢啲兒登仔一入黎就話柒
完全冇討論空間既回覆
完全係惡意挑釁仲係度扮正義講禮貌
你都幾撚唔知醜

個鬼佬正啲

攝影台難得有po去到15 頁

呢個pattern loop左好多次

：貼相，下面係我ig, 多多指教
：相柒，女柒，乞衣 ！
：唔好話啲女柒，係我影得衰姐
；唔願接受批評!自我中心！乞衣！
；可唔可以唔好惡意挑釁
：屌你老母 ¥&@;!(/
；¥”&);:://!
：post 得出黎預左比人屌，你eq低！
：咁你屌得人冇預左人地會反駁嫁？
：繼續人身攻擊，作啲野出黎為屌而屌
：over 左啦巴打，夾硬為屌而屌好無謂
：補返一兩句攞彩後消失

其實真係有好多cd-rom IG度DM我好好咁討論嫁
係度感謝大家有真心討論既巴打

咪話你扮囉
擺得上黎連登少少意都見都接受唔到

得啖笑
究竟係邊個接受唔到真係唔知

你屌完人，人地唔照單全收
你就話人接受唔到

明明就係你自己接受唔到
人地可以基於你既指責作出回應

所以我咪話冇討論空間囉
屌完人唔比人回應，你返屋企屌牆啦

傻仔來r followers 結果惱羞成怒

仲幫個廣告撚推POST

睇到呢一句就知
個罵戰pattern 又差唔多loop完

多謝你既回覆啵

傻仔不推文都唔知

冇料 露餡又冇pr 最柒就你呢d

咁我可以覆你嫁嘛

嗱，開始人身攻擊
仲唔係差唔多完？

我覆唔覆你你都可以自己推架啦
自己推又點叫係幫架
蠢到咁

要講既前面ching都講晒啦
不過有d人自大臭串受唔起

比埋攻略你

：貼相，下面係我ig, 多多指教
：相柒，女柒，乞衣 ！
：唔好話啲女柒，係我影得衰姐
；唔願接受批評!自我中心！乞衣！
；可唔可以唔好惡意挑釁
：屌你老母 ¥&@;!(/
；¥”&);:://!
：post 得出黎預左比人屌，你eq低！
：咁你屌得人冇預左人地會反駁嫁？
：繼續人身攻擊，作啲野出黎為屌而屌
：over 左啦巴打，夾硬為屌而屌好無謂
：補返一兩句攞彩後消失

你第二個reply已經錯啦
D女係柒就係柒架啦
講事實又唔俾 小學生咩下下要顧你感受
技術差 想用條女彌補
點知條女又柒

你都知其他高水準既巴打都講左
咁你依家做緊乜

為屌而屌好無謂

又loop返上去屌啲女樣衰既
請繼續

所以咪話冇討論區空間囉
你屌條女柒我就要照單全收

純粹睇到啲相覺得麻麻然後追comments

完全唔見你承認過自己影得衰

日本影人像冇得輸
你影咪輸晒囉
技術 model 你一樣都冇，開個咁既topic呃follower，唔係搏屌？

咁衰既你
鬧果位巴打唔識分自己推同幫既

#4 #8 咪高水準囉
我黎撚下狗有乜謂

大定不推文
事實上得你自己推咋

倒轉loop返上去既
真係好好笑

好啦好啦
我技術model都冇啦
我會好好改善
多謝你回覆

真，其實影得幾靚
但咁樣就多咗啦屌佢

咪就係最撚柒係你呢d 扮完有禮貌 惱羞成怒 又扮有禮貌
你個底花撚晒啦 仲想喺到撈
R人都唔肯接受人意見要人對小學生咁

比我搵到點算好
係咪咪要咁玩

你真係好搞笑
接受你意見又唔得

樓主呢啲柒頭性格
跌落地都要揦返拃沙
駁嘴唔代表你嬴架 搞臭自己個IG就無謂啦

心照啦 接受意見前面要咁講？
Pr最忌呢d野你做足晒
你唔係開咁既topic 、擺低ig、去人地po搞事，人地咪唔會講事實去屌你囉

其實你地係咪做晒老豆老母嫁啦
你地屌就要照單全收
駁嘴都唔比

所以我咪話冇討論空間囉
一開始你都冇諗過要接受我嫁啦
咁就唔好懶係有客觀分析過先屌

一定要有討論空間先講得？
「今日太陽好光猛」 咪又係冇討論空間 我表達意見唔得？
你咪繼續開po搏屌 喺連登宣傳不嬲係大忌
你有幾可見d紅人會上黎開po
就係你呢d冇料既先要上黎R
所以咪抵屌囉
事係又真係有人開po 宣傳 都上千正皮
咪就係人地有料+有pr 唔會自大

啲相好撚柒

真心影得好柒

屌你都覺得嘥時間 幫你推下post等其他人屌你個死乞衣算

你明唔明嫁

你一句話女柒
我話唔係，係我影得衰
之後你就話我唔接受意見
咁討論空間係邊度？

可以點改善呀？

巴打最識玩

Model 表情捕捉得唔錯。

整體呢幾張相我都覺得顏色較鮮明柔和。就係構圖方面略嫌前景比較複雜同埋燈光角度配合可以做得更好。

好似呢一張咁，前景嘅花略嫌暗咗少少。視覺感官會影響咗睇呢幅相嘅人。校返光少少會好啲。

巴打既comment都算係有分拆過先作出評論
我respect既

只係如果我一按巴打既批評作出回應
唔知巴打會唔會又覺得我小氣，唔聽人講呢

呢個pattern loop左17頁啦

Model表情捕捉得幾好，整體照片嘅顏色配合亦都鮮明柔和。

構圖嘅話我覺得前景嘅花略嫌奪主。好似第一張咁。前景嘅花有點阻礙，光暗差距有點礙眼

影raw拉返個陰影位咁就完美。

整體覺得樓主影嘅相唔錯，繼續加油

樓主都幾幽默，ho ball

第一版到依家咁多人話條女柒咪即係事實囉

點解要有討論空間？
你一句「等我俾個po佢睇一齊笑下佢」「等我番去教訓下佢」「我成日都叫佢去番轉韓國」已經搞掂
個半月出咁多po 擺低ig又去人po搞事，咁樣叫唔係R follower
做人冇pr仲想出名

冇討論咁上連登做乜，玩單機連登咩

老老實實，我地依家都算係討論緊既，起碼有來有回
呢方面我respect巴打既

起碼唔係好似某啲低級戰士
話完人柒，比人反駁就冇貨玩人身攻擊

講到尾，大家都係打發時間姐
你估真係有仇咩

幾位巴打都提及過構圖同曝光問題嚴重
我會好好改善

其實你eq 都幾低下，面對連登仔嘅負評你係都要包拗頸嘈，你是但覆一句ok thanks 會改善咪得，你係都要唔忿氣，又要扮大方，更衰嘅係你扮大方得嚟字裡行間充滿不忿，好似全部人都唔明你咁。一有正面cm 就扯晒旗咁，其實你最大問題唔係啲相唔得，係你嘅態度，完全感受唔到虛心學習，你其實某程度上都幾自大同自我感覺良好，只接受到同溫層嘅讚賞，你可以影相唔叻，但唔好做個差嘅人

Ok thanks 會改善

你識條撚咩